［JCCAC］當藝術被政治打壓，呢幾個展幫手去睇下

收到消息
呢幾個展未開之前因為政治差d開唔成
好彩呢家開得成
但個問題係
無人支持呀！

作為各位支持運動既手足
比個面去下睇下啦

【#JCCAC藝術節2019】2019 香港警察系列
政府如鴕鳥一樣逃避人民的訴求，更把香港警察變成只是維護國家安全的機器，試圖造成一個太平盛世的平衡時空。

【#JCCACFestival2019】Hong Kong Police Series 2019
Like an ostrich, the government buried its head in the sand in the face of the people’s demands, while turning the police into a machine to enforce national security, in an attempt to establish a parallel universe of peace.

日期 Date︰30 / 11 / 2019 – 5 / 1 / 2020
時間 Time︰10:00 – 22:00
地點 Venue︰L8 藍牆 Blue Wall
參與藝術家／藝團 Participating artist / organisation︰L8-07 海潮藝術工作室 Hoichiu Production
詳情 Details︰

【#JCCAC藝術節2019】香港 6/6/2019 – 31/8/2019（畫展）
以畫記錄香港人如何走過2019年的6月6日至8月31日。「沒有暴徒，只有……」

【#JCCACFestival2019】HONG KONG 6/6/2019 – 31/8/2019 (exhibition)
Through paintings, Hong Kongers’ struggles from 6 June to 31 August 2019 are recorded. "There are no rioters, no mob, only..."

日期 Date︰30 / 11 / 2019 – 5 / 1 / 2020
時間 Time︰10:00 – 22:00
地點 Venue︰L8 藍牆 Blue Wall
參與藝術家／藝團 Participating artist / organisation︰L6-27 肥娃藝術工作室 Miss FAT studio
詳情 Details︰

係香港 當藝術比政治打壓時
更應該要擁護呀

睇展呀

［突發！］終於有辦法制裁新屋嶺輪姦手足班人渣黑警

推呀

推

德美 聯署 整合

Lm完全唔知

推熱門

幫手推

JCCAC = SSP

會唔會睇睇下展覽
突然一個催淚彈飛埋黎

比人打壓緊呀

咁係石硤尾 無問題既
但無人睇就有問題

藝術比政治打壓

尋日已去

睇下啦

揾日去睇下

日期 Date︰30 / 11 / 2019 – 5 / 1 / 2020
時間 Time︰10:00 – 22:00

Push

push

正評同推

本身個位置都幾偏僻，唔係等登去嘅話都無咩人會經過

仲要比人打壓

係
同埋嗰度主要做studio
冇乜人會去

比人打壓 多d人睇支持下啦

幫你輕輕一推

习曱甴推

地址係咪 香港九龍石硤尾白田街30號？

係，睇咗幾次。其實成個大廈都好多嘢睇